Ahoj, Adame, měla jsem velkou radost, kdy jsem dostala od tebe dopis. Chtěl bys přijet do Prahy? Výborně! Ale kdy to planuješ? Tenhle tyden mám hodně prace. Pak můžeš přijet kdykoliv, například o víkendu. Chtěla bych ti nabídnout program. Sejdeme se na Václavské naměstí, vedle sochy sv. Václava na koně. Obejdeme naměstí, pak půjdeme k Vltavě. Během procházky uvidíš orloj a Kárlův most. Je tam moc hezký vyhled! Už se těším na tvou návštěvu! Zatím měj se hezky. Eva
